468633
4597
Trước hết là mình rất thích bao bìa vào thái độ lịch sự khi giao hàng của nhân viên Tiki. Thứ 2 là mình rất thích quyển sách này. Cuốn sách nói về lịch sử, có thêm những hình ảnh vô cùng sinh động, thích hợp cho mọi lứa tuổi muốn tìm hiểu về lịch sử nước nhà. Đa số những quyển sách lịch sử thời nay chữ hơi nhiều nên không gây hứng thú lắm cho những người ở lứa tuổi nhỏ. Nhưng ở quyển sách này thì nhìn vào cảm thấy hài lòng và khá hay. Không quá dài dòng nhưng phần nào nắm dược rõ nội dung
5
195290
2016-07-05 11:32:47
--------------------------
